EL hash map adj como su nombre lo indica es una lista de adacencia donde la llave corresponde a un nodo especifco y en cuyo valor se almacena una lista con los arcos que indican a que otras
estaciones o nodo dicho nodo esta conectado. Esta implementacion utilizando una Hash map permite que el tiempo de busqueda de la lista de adyacencia de un determinado nodo sea constante mejoran el tiempo de busqueda  y recorrido del grafo. 